係時候放低道德束縛

例：

如x月x日前 仍未起訴721白衫行兇者（自選議題），香港將於x月x日某地發生xxxx （自行想像，我無野講）

要真係做，等對家知道你講得出做得到
要話俾對家知，你要玩大鑊 大把人陪你一齊攬炒

要善用對方在明我地在暗嘅優勢
玩得好，係唔洗怕損兵

係好撚瘋狂，甚至會引起社會好大反撲
但仲有乜野可以輸？
而家眼球都輸撚埋
唔好再講咩民意，要歸嘅已經歸哂邊
眼都爆埋都仍然未歸邊的話 已等於係敵人

小刀對狗

1

2

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

千其唔好學！薯仔炮好危險

2019年8月11日